【I/A】結合料理製作與地城戰鬥的酒場經營 RPG - 馬雷尼亞國的冒險酒場 マレニア国の冒険酒場

馬雷尼亞國的冒險酒場
マレニア国の冒険酒場
官網：
對應：iOS/Android
價格：免費（遊戲內有收費道具）

iOS：未出
Android(QooApp)：

日本 KEMCO 宣佈酒場經營 RPG 《馬雷尼亞國的冒險酒場（マレニア国の冒険酒場）》（iOS/Android）今日（4月25日）Android版本正式配信，iOS版本預計5月配信。

本作是一款結合料理製作與地城戰鬥的酒場經營 RPG，玩家要透過討伐魔物、垂釣畜牧等手段，收集食材，並將之製成菜餚，填滿客人的胃袋，而中出現的料理種類，更超過600種或以上。

個topic 長到

原來未有ios
我出返去先

湯巴

係囉
出返去先

五月先出

唔係付費game咩

※「馬雷尼亞國的冒險酒場-Trial」是體驗版本，完整劇情需要購買正式版。

係喎

湯演有冇類似嘅驚

無經營嘅RPG H Game大把

iOS：未出
廢POST

H game 呢

付費game 仲要課金

湯丸又輸一仗